「物盡其用」 DIY 大聲公

唔知大家平時去開郊遊、BBQ或者駕車人仕有冇買過 portable speakers用黎係街外播下歌？但係通常呢 d 野用完一次半次就擺係屋企鋪塵

而家有用喇！

材料：
1. Portable speakers

2. 3.5mm 公對公 audio 線

3. Microphone Live app

駁好線（或者Bluetooth)，開app
撳中間個掣，講野

咁就攪掂喇，係咪好簡單呢？

如果有用幫手推一推，Thanks!

如果係用我呢隻牌子，佢聲稱可以 connect 150個同系列產品一齊播，未試過唔知咩效果呢？

推

push

有用。

無用架，佢啲聲擴散式咁去人多就聽唔到，去鴨聊街買大聲公兩三百蚊果啲手提式都有用好多。

有用要推

幫推
大家可以跟住巴打教學整大聲公
之後一齊幫手

616 – speaker大作戰 一齊幫手打擊班犬

android 啲app會有echo